某上市公司XX飲食集團要員工強制扣假

圖：

開名啦屌

大家樂？

太興？

唔開名就收皮

Agree, 唔開名冇人想知